環時：英國死左39個中國人蛇 英國需要負責任

英國埃塞克斯郡貨車載有 39 具屍體的案件，當地傳媒昨引述警方指，死者全部為中國人，不過中國駐英國大使館發言人回應記者說，警方正在核實遇難者身份，無法確定他們是中國籍。今次案件再次引起外界關注中國人偷渡到歐美國家的問題，《環球時報》今日社評就抨擊英國和歐洲「沒有盡到保護這些人不這樣死於非命的責任」，促請英國和歐洲讓中國人不會在歐洲的土地上受到虐待、突然慘死。

題為《39名中國人慘死，英國該負責任》的社評提到，即使這批中國人進入英國的方式看來不正當，現時也「無法確定」他們要為這悲劇負責多少。但是「如此嚴重的人道主義災難就發生在了英國及歐洲人的眼皮底下，英國及相關歐洲國家顯然沒有盡到保護這些人不這樣死於非命的責任」。社評並且指，這批人士集體死亡「都不是受害者自己的過錯」。

社評又說，中國主動治理向外非法移民態度「比較積極」，也有成效，而且防止本國公民在國外遭遇嚴重集體不測「也下了很大力氣」，希望英國和歐洲國家實踐人權承諾，「也為中國人在歐洲的土地上不受虐待、不突然慘死做出應有的努力」。

另外，社評又重提 2000 年英國多佛偷渡慘案，指如果幾十名歐洲人集體慘死，他們的補救措施將非常徹底，「但是請英國和歐洲人捫心自問，在多佛慘案發生之後，他們為何未能避免類似悲劇重演？他們做了所有該做的認真補救嗎？」社評最後認為，針對人口的非法流動問題，國與國之間應該採取跨境綜合治理，「英國方面尤其需要做出積極、有力度的反應」。

硬撚膠膠

這就是中國.jpg

唔好去咪冇事 on99

你共摻黨 連人地屋企都玩埋監控
逃出呢個全球最大既監獄都唔得？
負你老母責

李嘉超： 佢出現得係果個地方就有呢個風險

驚就唔好出街

中國咁好點會係偷渡，旅遊黎架

又玻璃心
為39條人蛇放核彈攻打英國未？

琴晚tvb晚間新聞都有咁既feel
話英國唔管嚴D

環時請解釋點解有中國人冒死偷渡
而家中國咁強大 「十四億」人口過得好開心
佢地呢種行為係叛國！係唔跟隨習思想走路！

係咪連簽證都唔批 搞到要入東歐先再去英國

39/1,400,000,000

你偷渡入我境 我要負責？
我攻打你地支那 我軍傷亡係咪你負責

英國：第時偷渡單聲先

慣左白都當黑 這就是中國

佢都痴根既
中國外資走人產能過剩，搞到國民失業要偷渡去英國打黑工明明係中國責任

中國就講到哩個係英國既責任

呢啲唔係偷渡
係中共人蛇殖民

本國公民想逃離本國

你唔養埋班低端人口
唔俾我貪污
你唔俾我富可敵国
輸打贏要不嬲支那再擅長

不如問下點解人民冒死都要離開中國!

入得依個貨櫃就有依啲風險

勁撚無恥

咩叫偷渡呀？偷渡前駛唔駛 WhatsApp 通知你呀？

除了北韓人會偷渡去大陸，有咩人會偷渡去大陸？

佢唔咁兜好難解點解咁多人死都要去英國

唔偷渡咪無呢個問題lor
本末倒置

戇撚鳩

永遠都係自己冇問題，係人哋有問題

低鳩能 生唔係英國人 死要人地國家包做英國鬼

以為納dee出post

出現了
萬能key

同班支那蛆打機果陣用外掛之後屌番營運無ban好ban滿外掛一模一樣

啱㗎啦
繼續撥火

走去英國自殺然後要人地負責

真係得中國人先諗到 你不如話d人係被放入貨櫃

將英國換個中國，篇文都無違和感

由佢癲啦 好嗎

哦

英國幫香港發聲就干預別國內政
佢自己呢

干涉英國內政 不容許中國說三道四

唔好話中國變好啲國民就唔洗偷渡出去?
唔好話英國點解要限制移民搞到佢哋要偷渡
班友真係on99

英國肯強硬對中國未

今次又想呃幾多賠償

呢個回覆很好！

中國公民不通知英國，後果自負！

但 促到即時遣返中國。

中國以為自己玩緊公就我贏字就你輸既遊戲

以為旅遊巴，上錯車，領隊負責

講到果39個係遊客咁

關係愈差 平權就愈有望

冒死都要逃出中國
支那不如檢討左自己先啦

負責慶祝？

偷渡UK都未屌柒支那
收皮啦

英國正仆街，應該派專機接送中國人偷渡呀嘛

我爆入去你屋企住, 然後俾你自己仆親仆到死左
屋主要負責嗎

依家多幾個臭錢就屌鳩英國 睇返佢2000年Dover嗰次有無咁撚串

紅茶佬：你班支蛆偷渡偷唔成搞死自己我仲要孭鑊？

叫雞打真軍惹到淋病要隻雞負責

環時：就係你國家人民權益好過我地，
所以d人毛偷渡去你國家，
我唔需要你幫忙中國人爭取權益，
我要你國家民權退化到中國一樣，
咁未沒人偷渡去英國囉o

問：環時主張的是什麼理論？（10分）

全部同一條村架喔
條村究竟有幾撚窮

似乎胡生有窿路 胡生有冇好介紹？ 錢交左 命又保到既偷渡

黃子華的魚蛋理論 快點給我100分

不要糾纏向前看

偷渡要人負責

毛澤東搞死8000萬中國人都唔洗負責

賠返39個英國藉中國人比支那？
我提議777一家三口要on list

講到咁，為果39人下半旗，全國哭喪呀笨

流氓國家

低能到。。。

點解人地要走

又話個燃個都愛国、護旗狗。
現實就一有機會，偷渡都要走。

最多成功走甩喺電視前再扮過愛国。

真係福建

最好四中全會宣頭取消而表哀悼

點解福建佬特別麻煩咁

愛國呢？

直*

fucking 幫最出名就系呢啲野啦

駛唔駛順便叫天主教中國教區幫佢地追封做聖人？

一定要仆去外國
變急凍雪藏肉都要偷渡

環時on99俾子彈西方國家, 不過睇死佢地唔會用不特止仲跪番轉頭

100分

英國內政外國不得干預

英國好住過中国搞到d人要冒死偷渡，
如果垃圾過中国咪冇人偷渡咪唔使死人囉，英國緊係唔岩
make sense丫

呢39個人都犯左偷渡罪啦 仲要英國負責
責任永遠落人地身上 蝗蟈只負責受傷
中蟈萬碎

官媒都咁弱智 要幫佢宣傳吓

含撚啦口交部

英國要負責放煙花賀下佢

死係外地 人頭數先會多過35

大陸閪：操你媽B 一定是你們貨櫃裡沒開暖氣 害死咱們的同胞

咁就想spin點解要偷渡？

咁能屈得既.......

負咩撚野責呀⋯⋯戇尻
支那人偷渡去外國 都唔合法啦⋯⋯
洗唔洗你來到俾埋公民身份你呀 無撚腦
死哂咪好囉.......捉去坐監又浪費米飯養廢人

中國人永遠有口交部支援

大佬你非法入境

中國講人權

屌你老味，知唔知自己講緊乜？
偷緊渡呀而家係，你叫人地國家點去保障安全呀？
個閪腦有病睇醫生啦
十四億人面子都俾條on尻編輯丟清光

大家記得今日要去重慶！！
少少分享：

尋晚已預習25/10重慶大廈感謝日！探子實地探測分享+嚐鮮報告

literally死都要去外國

諗起之前話microsoft專登比中國人用老翻
搞到佢地無得發展自己os

CLS

佢係唔係回應緊爆眼少女?

諉過於人就是中共本質特性

佢回應緊全世界

桂民海被捉拿
是瑞典政府監管不力所致

都幾多蝗唔認同環時

李家超.jpg

豬肉價格高漲又關英國事
曲線到丫
他日佢老母塊臭閪停經又打比英女皇calm錢
因為事頭婆都有責任

點解唔譴責佢地叛國

支那邏輯

自家孩子跑到鄰居家裡蹭飯 肯定怪鄰居家做飯太香

笨賊打刧完逃走自己卜街，告路政署條路凹凸不平

支那人出現得喺嗰個地方就有呢個風險